我屌你老母北角塞乜撚車

我屌你老母北角塞乜撚車
塞咗成個鐘都係北角
我屌你老母

邊個位

我都想知 塞咗成個鐘

福建佬放火

銅鑼灣大量消防車出動

由鰂魚涌開始塞
屌你老母我撚急呀

三級火
好多救護車

屌
而家銅鑼灣等緊巴士去觀塘
仲等唔等好

富臨炒燶福建飯三級火

塞左成個鐘仲係鰂魚涌

屌你老母我要番屋企訓教養撚足精神聽日死過嫁
屌你班福建老

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

唔好

岩岩搭叮叮見到好多消防車

我知 但都搞咗好幾個鐘啦 仲未得咩

咪因為班福建賤種囉

我嬲到想打人呀DNLM

好撚急尿

北角jml
又冇新聞報

個火唔係5點消緊咩 塞到家陣？
落車就要坐狗鐵
比緊耐性

你塞到去邊 我落咗車屙尿

塞勁耐

而家入左東隧，仲忍緊篤尿

富臨火燭